[民主黨My香港] 白鴿又含政府做朝廷鷹犬

黃大仙區議會全體議員都係民主派
俾手足叫金大仙就係人都知
但原來老鴿都係會抽你後腿幫政府維穩

難得有新血年青區議員提倡改革
而老牌區議員譚香文都支持新血既建議

白鴿亦都扮晒蟹交足戲表情扭曲
講撚到大義凜然為民請命咁

以為黃大仙區議會全黃
今次夾政府改革實食冇痴牙啦

佢老味
結果白鴿竟然繼續含政府投讚成票支持政府決定
繼續剝削基層巿民幫政府維穩

根本民主黨就係建制B隊

老鴿一日未除
香港一日都冇改變

賣港 推

連燈： 俾埋今年既機會佢地

民主黨正常發揮嚟

EXPECTED

人血饅頭已食，理撚得你

民主黨區議會都可以my香港

本小姐都含淚望住佢哋

接受得支共委任仲理撚得你班on9選民咩

覺唔覺如果樓下區議員係白鴿係一種恥辱?

利申 : 樓下係年輕素人

推

柒左
Backup定

含淚

今次公民袋冇賣

樓主可唔可以打清楚少少咩事
唔想睇片

已經投咗共, 當保皇派看待

睇pin
公民袋條女cut左精華出黎

有冇造投票結果圖